XIII межрегиональный фестиваль авторской песни и поэзии "Созвучие" состоится 21-23 июня 2019 г. (Ярославль).
Почетные гости фестиваля РОМАН ЛАНКИН, АНАТОЛИЙ ШЕНБЕРГ, СЕРГЕЙ ПРИПОЛЗИН, МИЗАИЛ СОЛОВЬЕВ, ВИКТОР ДУРИЦЫН и др.

ПОЛОЖЕНИЕ и подробности: https://vk.com/sozvuchiye
Место фестиваля - Ярославская область, на территории Большесельского муниципального района в урочище «Ивановское» (10 км. автодороги Большое Село – Высоково) Схема проезда к новому месту фестиваля:
Место фестиваля на карте: https://yandex.ru/maps/?clid=1992447&text=N57°39..
Координаты фестиваля: Широта: 57°39′23.0″ Долгота: 38°56′32.1″
Проезд: Дорога Ярославль-Углич, в Большом Селе на светофоре 57°43′15.99″N 38°56′29.26″E (57.721107, 38.941461 ) свернуть на юг на ул.Челюскинцев (если ехать из Ярославля - налево, со стороны Углича - направо)
через 450 метров перед магазином "Магнит" свернуть налево на улицу Сурикова (57.718273 38.936293)
через 4 км поворот направо на Высоково: (57.687619 38.980411 ),
далее через 3 км справа – поворот на грунтовую дорогу на Фестиваль (около 500 м)
Автобусные рейсы. Ярославль - Большое Село. Отправление от вокзала Ярославль Главный. Время отправления: 7.00, 9.20, 10:05, 12.00, 13.25, 16.05, 19.35.                                                              Москва. 25 марта 20.00
в клубе "Точка Сборки"

Сергей Калугин

Культовый музыкант, лидер группы "Оргия Праведников" выступит с сольным концертом в клубе "Точка Сборки"

Вход:500 (в предпродаже)\600 (в день концерта)
Билеты он-лайн: http://buy.tfe-lite.ru/ru/51403/

Адрес: м. Китай-город
Старосадский переулок, д. 5/8, стр.6 (бывший клуб "Запасник")
https://vk.com/event117068970           13 декабря (вскр) в московском клубе "Гоголь" - Александр Щербина и акустик-бэнд с обновлённой программой "Своё и другое".
https://vk.com/gogol_13_12_2015            Друзья, нужны голоса!Давайте поднажмем  Ну что? Поможем?             